阿始終需要禾Ｂ，回味在左路cool波的感覺

40M的低價，不及青訓感情
曾共你一起走過已不錯

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

屓

十五年的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

要走的都要離開 還是換了另一種方式去愛
射入過一粒波 足夠一直收藏
承認共你很相襯 更彼此吸引 而結局發現廢盡了心機

兩個million 兩個million 很想賣走
終於走人 可否done deal 直至我收到錢

2和b

愛上了阿放棄了阿
不想發生終於發生

垃圾都迷

不敢相信 和B都走了
從來也沒試過這種激動
一切都完美仿似一場戲
如果可以到最後也不抽筋

懷念禾比

咩歌

腎仔的14天

唔聽垃圾

買了比比迫走禾比
不想走佬清去拖肥
可否不走直至阿可踼起~ ar ha~~

垃圾唔識歌

買了比比迫走禾比
不想走佬清去拖肥
可否不走直至阿可踼起

愛上了你放棄了你
很想發生終於發生
一不小心學會發生接吻

不敢相信我真的心痛
從來也沒試過這種心動
一齊都完美仿似一場戲
如果可以到最後也不心死

阿始終需要禾Ｂ
回味在左路cool波的感覺
40M的低價不及青訓感情
曾共你一起走過已不錯

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
射入過一粒波足夠一直收藏
承認共你很相襯
但再沒法一起

買了比比迫走禾比
不想走佬清去拖肥
可否不走直至阿可踼起

愛上了你放棄了你
很想發生終於發生
一不小心學會發生接吻

不敢相信我真的心痛
從來也沒試過這種心動
一齊都完美仿似一場戲
如果可以到最後也不心死

阿始終需要禾Ｂ
回味在左路cool波的感覺
40M的低價不及青訓感情
曾共你一起走過已不錯

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
射入過一粒波足夠一直收藏
承認共你很相襯

能彼此吸引
而結局發現費盡了心機

有冇人幫手作下

冇靈感了

有沒人唱

作咗比會然2和b唱